tp link 要換 邊隻好 感謝，求指教

用左 2天線 tp link 300mpbs

但呢半年一多手機用wifi 就連唔到

所以想換

夠4，5部手機用加2部wifi電線

去黃金睇過有d黑色白色 4天線
百幾蚊至千幾都有

入隔籬post睇睇先

同你budget 係咩

TP-Link Technologies Co., Ltd., is a Chinese manufacturer of computer networking products based in Shenzhen, Guangdong, China. Wikipedia

好詳細 300 400蚊 thx